我係0朋友的廢物。。。。。

Me is your fd

Be fd ok?

be fd 子ok?